分開半年 仲系放唔底前度

善心打破零回覆

不怕不怕
3年半都未放得低
宜家諗諗都覺得自己傻

你呢種係做女友可以 做老婆？不了

唔識比面條仔注定二奶命

我都曾經以為佢唔會走

系你老母

放唔低 亦都唔代表可以打個 系字

btw 系你老母

中間有冇拍過拖

我讀中文系 改常用字 唔通又同你兩個傻系講咩
btw 祝系你老母節快樂

分果時都幾決絕 知佢未返低晒 但見過佢點對之前ge ex 唔敢亂搵驚愈搵愈衰

我都係放唔低
佢間唔中搵下我
但隔好耐先覆
我唔知用咩態度去面對佢
同唔知佢想點

拍過下

同緊另一個人wtsapp

我好明白 你放唔底都係想扑野姐 我係過來人 我明嘅

4年啦

同佢講對唔住啦，但係以後唔好搵人喇

系你老母
抵L死

當你係水泡

讀中文系，笑死人

追返佢囉 未試過點知得唔得

傻鳩樓主一世冇女

有無其他途徑揾到佢